[香城online] 7月28日中環遮打花園&上環副本[推上熱門][昭告天下]

香城online
[size=5]暑假活動陸續有來
[/size=6]

「突發」哇！大件事 ！

[熱門］728 遮打集會 不見不散

屌
柒咗

十連
1

十連
2

十連
3

十連
4

十連
5

十連
6

十連
7

十連
8

十連
9

十連
10

氣數已盡?

push

推

去曬邊

推推推推推推推推推

都準備3點，搞咗成日都要抖啦

仲有呢個

【極度緊急】全部人即刻入黎做野! ! !

入黎傾戰術 有咩睇法都掉入黎
[冇時間喇 咪撚互屌] 香島online戰術討論

應該大部份人都有3M呢隻眼罩，呢隻眼罩4角果粒白色膠係可以屈出黎，之後用電線膠布封實就完成改裝

並非100%完全密封，但起碼封左個氣孔先
簡單改裝希望大家都可以進一步保護自己

完成示意圖：

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

推推推推推推推推

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）